好想搵返高清 (紅白)

得支那網搵到 仲要低清 我記得仲有參賽者扮佢 條友黑撚哂面 有冇人有BACK UP 好想睇返